{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007894",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 쉼게스트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の部屋の人数によって料金が決まり、超過すると追加料金が発生します。 追加人数を追加で要請する場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生し、最大人数を超えると入室が拒否され、払い戻しもできません。 ペットは許可されていない場所では入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は誤差が生じることがあり、二重予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 また、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンションの基準に適用されます。 ご予約の部屋はメゾネットタイプで、IPTVとWiFiが提供されます。 カップルルームと客室は禁煙です。 駐車が可能で、ファミリーのための施設も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "部屋の人数によって料金はどうなりますか？",
            "answer": "部屋の人数によって料金が決まり、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を追加で要請する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を追加で要請する場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは許可されていない場所では入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどうなりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は誤差が生じることがあり、二重予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "部屋の設備には何がありますか？",
            "answer": "ご予約の部屋はメゾネットタイプで、IPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "カップルルームと客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、ファミリーのための施設も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 341
    }
}